本人破產，有無人可以捐錢比我？

我都燈到破產

你由47歲破到今日先忍唔住上黎求救？

老衲捐5億

$1

射俾佢？

破產仲捐乜

香油錢

入屎眼?

冥鈔？

是的

有骨氣 幫推
各位巴打 希望大家幫助一下貧苦失禁漏尿不舉成身煙臭尿壓味禿頭老婆跟人走佬俾00後當妓女咁屌嘅中坑

OK.../

捐篤精俾你攞去賣

要射2~3督先夠數

你個名

又破？可以破咁多次？

留個戶口先講

貼張破產証明加user id upload 上黎PayMe 比d 錢你開飯。